{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66787&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 호텔 더반"
    },
    "text": "HOTELダーバンは2月3週にGRAND OPENします。 現地決済時に10%割引になります。 全客室は2名基準で、追加料金は2万ウォンです。 車両駐車は駐車タワーを利用し、計30台まで可能であり、一部屋あたりの駐車を原則とします。 周辺には沙上駅があり、金海空港まで利用できる軽電鉄があります。 また、沙上地下鉄駅の6番出口から180m、沙上ターミナルとアップルアウトレットまではそれぞれ450m、三楽公園までは10分の距離に位置しています。 客室内部の施設ではQRコードチェックインサービスと声でも入室でき、SUV車と輸入車は駐車タワーの利用が難しいので地上駐車場をご利用ください。 フロントおよびその他の施設は宿泊客には無料で提供され、朝食はアメリカンスタイルの簡単な朝食として提供されます。 人数の追加は2万ウォンの追加費用が発生し、最大人数の超過は不可能であり、現場決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルダーバンの開業はいつですか？",
            "answer": "ホテルダーバンは2月の3週目にグランドオープンします。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンでの支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルダーバンでは現地での決済時に10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "ホテルダーバンの全客室は2名基準です。追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンの駐車場はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルダーバンでは駐車タワーを利用して車両駐車が可能です。30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンの周辺にはどんな交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルダーバンの周辺には沙上駅があり、金海空港まで利用できる軽電鉄があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルダーバンの近くには沙上ターミナルやアップルアウトレット、三楽公園があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンの客室内の施設について教えてください。",
            "answer": "ホテルダーバンの客室内ではQRコードチェックインサービスと声でも入室できます。ただし、SUV車と輸入車は駐車タワーを利用するのが難しいため、地上駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンのフロントやその他の施設は無料ですか？",
            "answer": "ホテルダーバンのフロントやその他の施設は宿泊客には無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンでの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "ホテルダーバンではアメリカンスタイルの簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダーバンでの人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "ホテルダーバンでの人数の追加は可能ですが、2万ウォンの追加費用が発生します。最大人数の超過はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 473
    }
}